{
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Den här filmen innehåller citatet, \"Jag älskar lukten av napalm på morgonen!\"",
      "correct_answer": "Apocalypse Now",
      "incorrect_answers": ["Platoon", "The Deer Hunter", "Full Metal Jacket"],
      "options": ["Apocalypse Now", "Platoon", "The Deer Hunter", "Full Metal Jacket"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "I vilken film från 1973 spelar Yul Brynner en robotcowboy som får tekniska problem och går på en mordturné?",
      "correct_answer": "Westworld",
      "incorrect_answers": ["Runaway", "Android", "The Terminators"],
      "options": ["Westworld", "Runaway", "Android", "The Terminators"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Mark Wahlberg spelade huvudrollen i vilken 2008 års film baserad på ett videospel?",
      "correct_answer": "Max Payne",
      "incorrect_answers": ["Alan Wake", "Hitman", "God Of War"],
      "options": ["Max Payne", "Alan Wake", "Hitman", "God Of War"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Vem framförde öppningstemat till James Bond 007-filmen 'Goldfinger'?",
      "correct_answer": "Shirley Bassey",
      "incorrect_answers": ["Tom Jones", "John Barry", "Sheena Easton"],
      "options": ["Shirley Bassey", "Tom Jones", "John Barry", "Sheena Easton"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Vilken av dessa Disneyklassiker släpptes 1970?",
      "correct_answer": "The Aristocats",
      "incorrect_answers": ["One Hundred and One Dalmatians", "The Fox and the Hound", "The Little Mermaid"],
      "options": ["The Aristocats", "One Hundred and One Dalmatians", "The Fox and the Hound", "The Little Mermaid"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Velma Kelly och Roxie Hart är huvudpersonerna i vilken Oscar-belönad film?",
      "correct_answer": "Chicago",
      "incorrect_answers": ["Dreamgirls", "Cabaret", "All That Jazz"],
      "options": ["Chicago", "Dreamgirls", "Cabaret", "All That Jazz"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Johnny Depp gjorde sin storfilmsdebut i vilken film?",
      "correct_answer": "A Nightmare on Elm Street",
      "incorrect_answers": ["My Bloody Valentine", "Halloween", "Friday the 13th"],
      "options": ["A Nightmare on Elm Street", "My Bloody Valentine", "Halloween", "Friday the 13th"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Vilket år kom James Camerons film 'Titanic' ut på bio?",
      "correct_answer": "1997",
      "incorrect_answers": ["1996", "1998", "1999"],
      "options": ["1997", "1996", "1998", "1999"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Vilken av följande James Bond-skurkar är inte kopplad till SPECTRE-organisationen?",
      "correct_answer": "Auric Goldfinger",
      "incorrect_answers": ["Dr. Julius No", "Rosa Klebb", "Emilio Largo"],
      "options": ["Auric Goldfinger", "Dr. Julius No", "Rosa Klebb", "Emilio Largo"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "category": "Underhållning: Film",
      "question": "Vilken skådespelare spelade huvudrollen i filmen från 1990 'Edward Scissorhands'?",
      "correct_answer": "Johnny Depp",
      "incorrect_answers": ["Clint Eastwood", "Leonardo DiCaprio", "Ben Stiller"],
      "options": ["Johnny Depp", "Clint Eastwood", "Leonardo DiCaprio", "Ben Stiller"]
    }
  ]
}
